正在進行的活動主要利用pagerank傳遞的客座博客，帶有商業硬錨文本。 搜索引擎優化的恐怖故事:以下是不要做的|Kaspar Szymanski | 2020年8月24日|搜索引擎土地 
 一波零售業破產潮——包括西蒙旗下一些最重要的購物中心和租戶，如連鎖百貨公司傑西潘尼(JCPenney)和內曼·馬庫斯(Neiman Marcus)——加大了壓力。 2020年8月20日，美國最大的購物中心所有者迎來了一個新租戶:它自己 
 他花了一年的時間培養粉絲，把自己的一切都投入到在線創作者的職業生涯中，把這款應用作為自己的支柱。 TikTok讓他成名。 現在他正在想象一個沒有它的世界，Abby Ohlheiser, 2020年8月14日，MIT科技評論 
 但是，您對錨文本或文章內容的控制較少。 當聯繫網站反向鏈接時要避免的九個錯誤 
 像章魚的手臂一樣，從骰子中長出了短小的漂浮附著錨，每個錨都與抗原蛋白髮生了化學融合。 假病毒如何幫助我們製造最好的疫苗 
 剝奪選擇是一種欺凌，似乎是一個可怕的基礎來鞏固你們的關係。 公開求婚必須死Tauriq Moosa | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 她補充說:“NBC新聞很自豪能讓大衛擔任《會見媒體》的重要主持人。 ’”大衛·格里高利的《會見媒體》被華盛頓人撤下|勞埃德·格羅夫| 2014年12月23日|每日野獸 
 在這裡有個孩子——有些人輕蔑地稱之為“錨寶寶”——就更不容易被驅逐出境。 反對出生公民權的進步案例|Keli Goff | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 “當移民聽到‘錨寶寶’時，他們聽到的是‘他們恨我們’，”莎莉說。 準備好開始聽到關於“對錨寶寶的行政特赦”|埃莉諾·克里夫特| 2014年11月19日|每日野獸 
 Roker說:“Tom Brokaw會連續幾個小時播報突發新聞之類的事情。 Al Roker，《30 Rock不眠夜》，2014年11月12日 
 七點一刻，他向我們告別，我們在我們所在的地方——泰克角拋錨。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我們於6月28日傍晚啟航，29日黎明前起錨。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 在你重複了關聯之後，再重複兩個極端，這樣——“錨”……“支撐”。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 7月2日，我們再次試著起錨，但沒有比前一天更成功。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 第二天早晨八點鐘，我們感到體重不足; 但是迪克號在稱錨的重量時，發現兩個錨爪都斷了。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金